[女權撚入] 咁樣算唔算性別歧視？

岩岩係fb睇到依間野搞女士之夜半價放題
如果佢唔搞個男士之夜半價放題既話係咪可以告佢歧視

算性別歧視。
呢間餐廳咁寫即係暗示小妹唔夠錢俾？仲唔係歧視我地女人

睇唔起女人
不過女權撚實選擇性失明

姐係佢地覺得女人一定食得少野過男人